手足有難咁大件事冇人講？？

呢個係真「良心藝人」

深黃到同公司解約嘅MCM莫竣名有難冇人講？

如果你身邊有人學緊小提琴，又咁岩要搵老師教～可以介紹比身邊學緊小提琴嘅朋友仔
佢中學已考達小提琴八級資格，佢依加收學生教小提琴🎻

需要搵小提琴老師嘅可以Ig dm： Louismcm630

撐黃店！撐手足！

推

Push

MCM

push

MCMCM MCMCM MCMCM MCM

推啊

Mcm算唔算最靚仔黃絲

真

ig唔見佢寫嘅

Ig Live

公司唔係ViuTV咩

撐MCM!!!!

比ViuTV禁用

Who

佢live話想搵真係學琴既學生

如果大家身邊有人學小提琴，或者想搵老師教，不妨推薦吓

勁撚黃嘅真藝人都唔識～

push ar

仲冧住之後有得再睇佢做入住請敲門

個老師咁撚好J 點專心上堂

補數學好過啦，中大數學系點都會搵到食既

MCM MCM MCM!!!

跟明星教琴都幾過癮唔知有冇是非聽

如果MCM係女人，應該有嘅

P

我有錢想包起佢
瘋狂拉佢條弦
可惜我無

估唔到而家連viutv都奶共

跪低咗好耐啦 C兄

Pushhhhh

咪就係

點撚法

好靚仔

前晚睇佢ig live有講咩事,viutv臨時抽起佢做嘉賓,搞到佢好似俾人玩

viu

靈探節目個位
佢不如學潘紹聰開網台

靚仔到